其實我覺得最需要分化番d警察

我地除左針對民生問題去分化藍絲之外，
都要揾策略去分化警隊

第一樣可以以黑警與非黑警去分化
例如示威時高舉banner 寫住

你唔係黑警，請制止及約束同袍暴力行為

或者開個我係警察，我反對暴力對待示威者page

仲有冇其他？

無咩用

唔會分到

份糧cut3成以上就有用
人工少左先會思考

其實內部分化緊
有人專登攞假已經比自己友杯葛緊

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動

冇必要分化
紀律部隊一個人嘅問題 = 成隊嘅問題

push

1:99, 好人比例太少唔係分化啦

唔好對毅進有希望, 佢地只入左一隊公開既黑社會

重分乜撚
經過琴日我已經唔會信有人唔係黑警

唔好理比例有幾多，最緊要有noise

問題不在我們分辨黑警唔黑警，

在於制造敵人內部分化

成個月啦
到底仲要覺得依家狗隊有清泉到幾時
依家成班只係會尋仇既癲狗

你咁講，即係你認為，唔係所有警察都係黑警啦？
你知唔知，你喺連登講呢句說話會有咩後果？？

參看以下題目

(假設每10個畀負評既人當中，就有1個人banned開題者。咁開題者己被149個人ban左)

我覺得有用, 高級覺得低級無教養讀書少
低級唔gur上面後生lead住佢地扮
blue blood

天下烏鴉一樣黑

佢地收錢打人, 點分化

無用，根本9成既差佬都覺得大家係攪事，剩翻個1成為份糧打工

社交排斥佢哋
大家身邊總有一個黑狗朋友
以後有活動唔好叫佢，或者對佢講嘢有幾meam得幾mean

好難

Pc仔仲大聲過d大sir 好明顯已經不受控制

黑社會都有愛國？

譚文豪講得好岩，代表出聲時，啲細都keep住講野，又叫收皮呢啲字眼。。 好失禮。

但可惜呢個時勢啲高層都當睇唔到算

咩叫集體意志，集體負責制，黑警冇一個係無辜，同流合污，助紂為虐。

佢地就算有不滿，都會為打份工唔會岀聲反大sir上司，只求安穩過活，係人嚟嘅有志氣嘅就辭職唔好撈！

諗得過既 不過用良知就一定感召唔到佢地

問題不在我們分辨黑警唔黑警，

在於制造敵人內部分化

你明唔明對敵策略 同 認同有非黑警 既分別？

呢個可以係一個分化方向

呢個可以係一個分化策略

咁係冇用，你係分化緊你同佢，個人層面係好，
但大局去睇，你令到警察內部更加團結

巴打得你明我講咩，上面d人真係要讀多d書

依家同你傾策略，不是口號

唔好低能啦。
呢幾年全部黃絲底既警察都已經比人一係迫走一係欺凌。
淨返有權同上位既都係深深深藍。

分化條毛。

支持各有各做

佢地高薪厚職
冇咩人會同你講志氣

明

模仿佢地good cop bad cop 點睇?

唔會分化到 佢地被人嚴重洗腦 好團結
你郁佢一個手足 即刻十幾個圍你